（HEHE)繼續秒回你地⑥

推

好彩開得切

早晨

新人留名

今日無咁凍 太好了

琴日今日都好好太陽

太凍直頭連起身都唔想起

日日都好太陽說好啦

[member]有仔成為攻擊點[/member］

俾個攬攬你

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

Hi

各位早晨

hello

你好呀

櫻花仔

好耐冇見

可能係櫻花佬

唔追post 了

[member我唔係潮童 係毒撚[/member]

有野做緊

鬼叫自己窮

拜

bye

你係咪唔洗翻工

我係

呢種長嬲唔靚 剪走咗下面就會好靚

果幾條帶接受不了

唔通呢度得我一個接受到輕mk?

屌你 白卡

出世嗰一刻開始唔洗做就有優待

我想含黑卡

一定係咁啦

題外話
南豐中心間麥當勞有一個店員擺明係MK仔
但係個樣好可愛
望落年紀好似仲細過我

Memememe

呢個幫你唔到 你要搵返個含住黑卡出世嘅先得

想含你

有用過夜mask
依家天氣好乾一定要做好保濕

去馬

$2搭車

我用過好多牌子 隻隻都差唔多 而家用緊fresh

梳 我條撚要畀初戀男友含

Kiehl’s 白泥
Inn is free 火山泥
敷完記得用收斂水
唔係會毛孔粗大

我咪你初戀

攞正牌

我有阿~

多謝啊含巴

我依d老野就唔用得啦
你後生還好啦

諗多咗啦

我就用開LUSH D 泥mask

終於追完po...
尋晚到宜家差唔多成千個

插撚死你

去邊到都洗就住就住

想試下glamglow

驚

Glamglow都幾好用

Hku同暴大 你覺得啲人會揀邊間

我要買番支野抗衰老

算C？

我想讀psy
Hku就當然最好 但係暴大嘅人樸素啲
啲人成日話港大好着重功利 而且特別串
我未見過世面所以唔知呢啲傳聞真定假

complicated

同你做個訪問先
師兄辛唔辛苦
你係讀邊間
多唔多仔仔
對前路有咩睇法

唔覺kong u啲人勢利同串
雖然我唔係讀kong u
睇吓你份人夠唔夠out going囉
如果摺啲嘅話暴大係好啲嘅

唔該晒

啱阿
成日都要惗話題，傾一陣已經辛苦到死

佢哋話支持我每一個決定

我唔會....

我冇咩所謂 反正英國間間大學都差唔多
只要學費唔係太貴 聲譽良好嘅大學就OK
不過自己最想都係香港

好直接

concern點先可以抱住人十年

話明科學文青
我phy chem bio樣樣都鐘意

我好鐘意坐巴士自己一個獨處坐前排
一路聽歌一路自己諗野
好舒服

我住大西北 成日坐長途巴

英國有海𠥹 香港有馬騮

一樣都係會搶人嘢食

德國最閪
試過book咗F車廂位
上到車發現得ABCDE車廂

無睇個post一個朝早 又就黎爆
果然大家都好多野講

因爲大家都好似你個名咁

你都係

快啲搞聖誕party啦

追追下見到d恐怖野......

你賣我

我呢個新人都比人吹奏...

扮工好悶啊

要上黎識下仔仔

如果無咩野做咪訓多陣lor

亂入下先
好想飲熱野，就凍死

上吓水先

好想試可可煮嘅野食

奈子好虧

炒蛋好好好好好食

我喺位都就瞓著

好高級，果然有錢人家

又diss我

賣相好靚+1....
男友力+100000

我公司水機壞撚咗，熱水都無得我飲

速遞杯咖啡比你

接唔接受怪叔叔

今日超忙，淨係有時間望一望有咩po...

飲曬羅漢果先啦
翻煲太多次都唔好

不過近排見多左人自己焗茶飲
唔知係咪因為個social circle唔同左

可可巴過緊貴族生活

D味感覺好複雜

整體效果好靚
btw我飲開花茶

都唔出奇，
我本身好多興趣都好小眾

我有阿
但係真係無時間整，
有時間都寧願同班同事玩board game

好浪漫

有D葡萄添
成世人無去過exchange
btw有無惗過去英國讀個master？

之前迷過一排雪梨乾+桂花

願意為同對方磨合而改變

Mulled wine
感覺好christmasy

唔係擔心wor
好酒唔怕無人欣賞

我係壞酒

呢排少左，夏天出去吹下真係幾舒服
食完飯當散下步都好

其實係陳酒佳釀

得啦，唔洗鬥時間多啦

咁大感觸嘅？
峰峰成日要單方面就人？

發臭ing

臭豆腐都有人鍾意食啦

唔捨得你
可可去到記得影多D相

me2

又一個post啦

yoho～
無正式同你傾過
不過我有睇你d po
我都係黎學野
大家交流下

無contact真係好可惜

只係偶遇

做埋傳說

又要你欣賞佢佢欣賞你喎

所以每段感情都係一個奇蹟